男朋友話我同佢ex係平等⋯

嬲到我仆街

三個都男人有乜好計

淨係俾負評唔撚敢出聲我屌你袓宗254568代幫我啊爸含撚啦垃圾烏龜

你老母立即俾狗屌

你gay唔好當全世界都gay

樓主好大壓力

垃圾肥婆

我哋喺佢心目中地位一樣

因為樓豬...

收皮啦肥婆